無假期，打咩疫苗呀？政府唔用599叫所有僱主必需為僱員打疫苗提供兩日有薪假期？

封區都理得你死啦
你俾人炒關佢撚事

政府連有人要返夜班都唔知
你仲敢講呢d